{
  "149": {
    "complete_name": "John Adams",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "87": {
    "complete_name": "Johann Sebastian Bach",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "125": {
    "complete_name": "B\u00e9la Bart\u00f3k",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "145": {
    "complete_name": "Ludwig van Beethoven",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "210": {
    "complete_name": "Alban Berg",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "175": {
    "complete_name": "Hector Berlioz",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "43": {
    "complete_name": "Alexander Borodin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "132": {
    "complete_name": "Pierre Boulez",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "80": {
    "complete_name": "Johannes Brahms",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "169": {
    "complete_name": "Benjamin Britten",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "2": {
    "complete_name": "Anton Bruckner",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "152": {
    "complete_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "170": {
    "complete_name": "Aaron Copland",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "128": {
    "complete_name": "Fran\u00e7ois Couperin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "105": {
    "complete_name": "Claude Debussy",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "50": {
    "complete_name": "Josquin Des Prez",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "82": {
    "complete_name": "Guillaume Dufay",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "189": {
    "complete_name": "Anton\u00edn Dvo\u0159\u00e1k",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "198": {
    "complete_name": "Edward Elgar",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "37": {
    "complete_name": "Manuel de Falla",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "12": {
    "complete_name": "C\u00e9sar Franck",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "136": {
    "complete_name": "George Gershwin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "14": {
    "complete_name": "Carlo Gesualdo",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "32": {
    "complete_name": "Alberto Ginastera",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "95": {
    "complete_name": "Philip Glass",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "92": {
    "complete_name": "Christoph Willibald von Gluck",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "162": {
    "complete_name": "Edvard Grieg",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "67": {
    "complete_name": "George Frideric Handel",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "208": {
    "complete_name": "Franz Joseph Haydn",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "217": {
    "complete_name": "Charles Ives",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "96": {
    "complete_name": "Leo\u0161 Jan\u00e1\u010dek",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "23": {
    "complete_name": "Cl\u00e9ment Janequin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "88": {
    "complete_name": "Orlande de Lassus",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "220": {
    "complete_name": "L\u00e9onin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "26": {
    "complete_name": "Gy\u00f6rgy Ligeti",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "197": {
    "complete_name": "Franz Liszt",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "10": {
    "complete_name": "Jean-Baptiste Lully",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "142": {
    "complete_name": "Witold Lutoslawski",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "77": {
    "complete_name": "Gustav Mahler",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "11": {
    "complete_name": "Bohuslav Martin\u016f",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "147": {
    "complete_name": "Felix Mendelssohn",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "150": {
    "complete_name": "Olivier Messiaen",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "121": {
    "complete_name": "Darius Milhaud",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "39": {
    "complete_name": "Claudio Monteverdi",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "196": {
    "complete_name": "Wolfgang Amadeus Mozart",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "181": {
    "complete_name": "Modest Mussorgsky",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "52": {
    "complete_name": "Carl Nielsen",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "214": {
    "complete_name": "Giovanni Pierluigi da Palestrina",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "5": {
    "complete_name": "Arvo P\u00e4rt",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "219": {
    "complete_name": "P\u00e9rotin",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "202": {
    "complete_name": "Francis Poulenc",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "185": {
    "complete_name": "Sergei Prokofiev",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "146": {
    "complete_name": "Giacomo Puccini",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "199": {
    "complete_name": "Henry Purcell",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "188": {
    "complete_name": "Sergei Rachmaninoff",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "178": {
    "complete_name": "Jean-Philippe Rameau",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "57": {
    "complete_name": "Maurice Ravel",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "176": {
    "complete_name": "Steve Reich",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "118": {
    "complete_name": "Nikolai Rimsky-Korsakov",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "60": {
    "complete_name": "Gioachino Rossini",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "45": {
    "complete_name": "Camille Saint-Sa\u00ebns",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "97": {
    "complete_name": "Domenico Scarlatti",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "137": {
    "complete_name": "Alfred Schnittke",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "62": {
    "complete_name": "Arnold Schoenberg",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "183": {
    "complete_name": "Franz Schubert",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "129": {
    "complete_name": "Robert Schumann",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "191": {
    "complete_name": "Heinrich Sch\u00fctz",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "46": {
    "complete_name": "Dmitri Shostakovich",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "186": {
    "complete_name": "Jean Sibelius",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "211": {
    "complete_name": "Bedrich Smetana",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "190": {
    "complete_name": "Igor Stravinsky",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "79": {
    "complete_name": "Pyotr Ilyich Tchaikovsky",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "35": {
    "complete_name": "Giuseppe Verdi",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "55": {
    "complete_name": "Heitor Villa-Lobos",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "98": {
    "complete_name": "Antonio Vivaldi",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "138": {
    "complete_name": "Richard Wagner",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  },
  "6": {
    "complete_name": "Anton Webern",
    "biography": "",
    "portrait": ""
  }
}